在家工作 算唔算罷工？

唔算

咁好多人冇罷工

在家工作，但email 都開唔到

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

點解

home office 但乜都冇做過成朝

咁算唔算罷咗

已罷